岩岩同阿爸兩個食大家樂

好耐無面對面咁一齊食飯
望一望佢啲頭髮
發現多左幾條白頭髮
：喂！你6幾年出世啊？
：1962年囉！死仔
：原來你都差唔多6張野
：咩啊！我先47歲（佢自己忍唔到偷笑左）

嗚嗚
原來諗諗下爸爸都差唔多60歲
真係好想快啲讀完書出黎做野
等爸爸可以快啲退休
同佢去旅行，帶佢去啲未見過既地方
希望你地都珍惜你地既父母
多啲同佢地飲茶食飯
始終佢地心入面都係好愛你地

咩都係假 家人先係真

唔係個個都有幸福家庭ok?

知道了

我個孤僻爸爸 請佢都唔肯去旅行

請食飯

係
好彩我爸爸係好負責任既人
雖然佢唔有錢
但最少唔會比我同家姐挨餓

無老豆

大家樂打手

我有個老師都係62年出世， 我由佢第一日入大學教書開始跟佢, final-year project跟佢， 畢咗業佢請我做research， 讀埋phd 結埋婚生埋細路... 跟住佢十幾年

十年前我忍唔住終於要離開佢 試下自己出去搵食, 嗰一刻好似要離開讓大自己嘅爸爸咁

點知巴打你提一提, 原來佢都就嚟60歲都就快退休

時間真係過得好快有, 我有時間除咗要探下爸爸之外都要探下老師

我會從小教導子女唔可以幫襯大家樂大快活美心麥當勞呢啲食肆

呢樣真
唔比吸管我都無咩
但岩岩凍檸茶都唔比匙我篤檸檬

巴打讀咩科咁好

物理 你話好唔好
不過最後老細轉咗去第二間學校教會 electronics, 結果變咗做電子佬 都搵到啖飯食下嘅

真係要好好珍惜。
想同枱食飯都無機會了

我諗讀邊科好唔好都唔緊，要最緊要搵到個好老細， 會好似當我仔咁湊

昆老豆，話公司抽中咗去旅行。Maximum claim幾千。唔用就冇。

我上次咁樣昆咗佢地一齊去旅行

我老豆係中五時因爲高血壓無返工幾年，到我大學畢業後都無返工，高血壓做唔到地盤，唔做嘢靠炒股和散工賺錢幫補，主要係老母返長工供我讀大學，我放暑假時做下兼職，
大學畢業老豆好急叫我搵野做，咩都做住先包括保安，出來做野要比三千蚊家用
畢業一年轉左幾次工就屌我唔生性，對唔住呀老豆

即使無近期呢啲環保走塑呢啲事件都唔應該幫襯。

响任何地方都係，有錢就比高價買貴嘢，無錢就比垃圾價買垃圾，最戇鳩就係去實惠大家樂大快活美心呢啲比中價買垃圾。

62年出世47歲

咁都比你捉到 數學天才